原來琴晚巴塞場波有人大叫光復香港

0:49

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

Push

炸你老母閪

摩擦力

你點聽的

10.1 IT/文宣事#

巴打好勁咁都留意到

痴線

係喎屌

勁大聲

咁都聽到

不過都幾響亮下

點解可以咁大聲

收得好應

好強既摩擦力

屌

樓主係咪就係叫果個人

咁都得

定係樓豬來的

係咪樓主你自己嗌？

係咪就係樓主叫既

Btw 手足好波

咁啱剪到落highlight

點解可以收音收到咁大聲

痴線，咁都聽到

時代革命

岩岩好係入波果陣叫

擺明專登

波台手足

時代革命！

香港好似格蘭納達創奇蹟就好

咁都聽到

好大聲下

波台狗

Cls

香港人真係痴撚線

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

波台邊位手足咁勁

光復香港！

仲要咁清楚

邊位巴打 咁勁

王騎黎

把聲好有正氣

點解咁都錄到？

咁勁?

咩料

支那會唔會杯葛西班牙

好撚勁

勁到仆街

正

樓主叫的

推

樓主可能全場都不斷大叫

嗌個人勁
樓主都好勁

師兄小心

叫得咁撚大聲

你點影的

巴打好波

咁撚大聲嘅

好勁呀 推

有冇BACKUP啊~~

格拉納達個地方咁冷門都有香港人?

屌點解可以咁大聲

香港人日程表提醒事項
— 927遮打 929全球集會 —
［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

[溫故知新] 如何正確隱藏身份

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

係咪樓主自己嗌架

好響亮！

仲以為係炸你老味閪，
原來真嗌

有幾冷門 去得西班牙玩必去

好撚正

果個人係咪就係樓主

諗到個畫面笑到仆街

西班牙南熱門d唔係直布羅陀同馬拉加咩

個位手足好撚勁
我好想接一句

時代革命

賜酒

好勁呀巴打

輸波唔輸品

勁

I heard you bro

咁撚搞野

巴打把聲勁雄壯好正

Granada 有Alhambra 喎Islamic Andalusia 名勝

好有中氣

手足好野

btw係咪就係樓主嗌

摩擦力太強

好想一齊嗌 時代革命

咁都收到！

遍地開花開到去西班牙

好正

cls咁大聲

格拉納達邊度冷門呀
勁多亞洲人

咁撚大聲

巴打好嘢

我肯定香港八成人都唔知格拉納達係邊

叫到去格拉納達

好撚感動

條片冇咗有冇back up

冇左咩？

自膠要係youtube開

樓主嚟?

利害

守龍果個做埋連豬

勁！

有喎ching

邊位巴打咁大聲

中國連西甲都唔播得

作一個疤
我都忍唔住係咁loop

摩擦力強

好撚大聲

香港對曼城都冇咁大聲

安達盧西亞

場邊有收音咪助攻

721 811 831 新屋嶺

push

中文咁係冷門啦

Granada 應該多人識, Alhambra好出名,同巴塞聖家堂同level
第二出名就係Granada 口音

wtf

開到勁撚大聲先聽到

佢應該搵到個直播室喺邊之後大嗌

收音收得咁清

好大聲

笑咗出聲
剪埋入去先勁

lol

巴塞正義香港人
皇馬元朗斬街新移民

榮華蠟腸

近期活動有點失焦 請全力煲大Chinazi 副線警暴

好清楚

收得好應wo屌

痴線嫁

痴撚線咁撚大聲嘅

La Alhambra, 必去

寧化飛灰

想知原本西班牙文係乜

時機好好
好洪亮把聲

樓主好波

笑撚死 香港人真係好痴線

cls

手足

好大聲
手足好波

好鬼正

好癲 多謝大佬

留名

手足把聲好響

是米痴線
好感動

好唔爭氣地唱咗出嚟

好波呀

守門：

La Alhambra雖然我去完覺得吹大咗
但基本上香港西葡團實去
而且game of thrones拍攝場地
同埋套泡菜劇阿爾罕布拉宮回憶
講granada未必即係知但一講埋la alhambra實多人知

王騎計數據計到去現場

香港警隊刻意巧以警權，以權謀私慾！
香港警隊已任性為所欲為，串聯黑社會為非作歹傷害民眾，並蓄意巧用警權同妖言惑眾，務求達其目的能：
巧用警權…無所不用其極…達到…
香港警隊中“擁權群體”能隻手遮天！

威到去西班牙

喊左出黎

段片仲要官方出
邊位手足咁大聲

場邊有咪

手足嗌得好啱timing

識spanish 應該都識granada
Andalusian Accent 出名難聽得明

巴迷一向都高質架啦

代表香港成功射入兩球並戰勝支那